照胃鏡買保險

十年前照過胃鏡發現有息肉,如果而家再去私院照重提以前曾有照過紀錄,會唔會影響到而家新的公司醫療保險唔保？

公司有機會要求你驗身

如果已知胃有良性息肉,再做定期檢查會唔會有得保？定係要自費做？
想去私院做但係會唔會因為唔係新症而唔獲補償

粒息肉批走左未？

要申報左先 同埋保險公司會要求你做體檢 情況可能係正常受保 又或者胃除外又或者要加保費